【文宣組】亂世中，我哋仲可以做啲咩！

其實我哋仲有好多嘢可以做！
每個年齡層做嘅嘢都可以有好多！

推出去痴晒係連儂牆到！

推

自推10下

自推9下

自推8下

自推7下

自推6下

自推5下

自推4下

自推3下

自推2下

自推1下

文宣呀，呢排個個掛住街頭戰，損失大量手足，現在係重新養兵既時候，要繼續文宣戰保持熱度

默默推

Push